Dgxmusic 新年利是封&揮春 找數post~

hi! 大家呢排應該好忙緊抗疫, dgxmusic團隊岩岩計好新年d數 而家找數
希望大家顧好自己之後 繼續關心手足&出一分力

願榮光歸香港 官方利是封 & 揮春:

概要:
a) 利是封 扣除成本&營運後 賺左 35736
總收入=185,620, 成本=110,000 (hk貨貴d, 同埋剩10箱)
人工&支出=39884 (我地請手足100/hr 多細場, 場地% & paypal %)

捐50%= 18,000 : 612基金 14,000; 守護孩子4000
dgxmusic 收入7147 其他就係設計師們

b) 揮春 扣除成本&營運後蝕左7010
係dgxmusic賺果到扣返 所以我地冇賺冇蝕

我用消毒酒精噴下張收據就搞成咁 乾返都係灰色

c) 仲有10箱貨 (係好好賣, 但因為場地時間大幅縮短, 我地又冇join大場)
黎緊會網店賣(&出年賣) , 如無意外 分成會沿用而家計法

d) 詳細報告俾晒全studio上下近50人睇過, 有d幫手義賣既實體店老闆都有睇過,
所以大家可以信任

e) 大家最關心既音樂項目
i)《不屈》新mv拍攝受局勢影響
ii) 新歌編曲ing, 但黎緊錄音方面應該受疫症影響
iii) 《明天》 mv拍攝左一半 , d人練習緊for錄音
iv) itunes外, 想支持我地既可以去bandcamp買首歌: (唔洗register都可以)

v) FOLLOW我地新消息! 黎緊會有新特別版既歌

f) 感謝山長水遠黎支持我地既人~ (觀塘年宵個場去到舞雷公咁遠)
感謝各場地 (排名不分先後) :
hall1c , 觀塘年宵見, 山城年宵, 黃埔年宵, 北區好鄰舍,
實體店: 信和jbox, 銅地BinaryDigitals, 大埔 菓。紫龍, 屯門九份茶舍, 紅磡Chacha factory,
西九Preapailin House, 葵廣Bagguys

*另外以上有d店被攻擊係偽黃, 以佢地二話不說 無償幫忙既態度我地覺得應該係真黃既~*

g) tote bag設計中

未睇 推左先

tote bag 好撚想買
2袋thx！

推

好波

tote bag靚到痴撚線

+1，thx！

tote bag 兩個thx

最快都應該月尾 等下啦 慢工出細貨

Tote bag 幾錢

(未知 未問廠報價

條數好詳細

留名等買

首《不屈》好正 但冇乜人識
支持Dgx

全部數show晒係group冇人想睇

DGX真係好有心

希望tote bag快d出！ 2個 thanks

要延續黃色經濟圈既話，你地唔好怕比人話食人血饅頭，拎番應得既人工
你地唔係做義工，冇收入咁keep住做既話係唔會做得耐
繼續加油

係今次揮春蝕左 費時扣落利是封到搞到designer收入減

等貨金買tote bag
2 bags pls thx

未睇，幫推

Totebag

我要買tote bag!!!

多謝咁多位做實事嘅巴打s

同感 雖然自己沖澡都唱緊

我都想要tote bag

push

黑tote bag靚

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

說好的榮光音樂盒呢

買咗利是封同揮春
btw tote bag